====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je considère donc ces espaces soumis à des transformations successives comme des « natures intermédiaires » et flexibles , capables de jouer sur la durée et le temporaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

